中國受污染毒米 以米粉米線的形式 大量輸入本港

中國受污染毒米 以米粉米線的形式 大量輸入本港

每日食米粉米線，有冇諗過同慢性自殺冇分別？

中國的食物安全問題層出不窮，

不斷挑戰公眾想像力的極限。

由米的種植地點到製成米粉米線，

無論是廠房的衛生情況，還是土地水源，都離不開污染兩字。

早前已經有新聞證實其中一款東莞米粉，重金屬含量超標

[ 2017年11月16日] 孔雀牌東莞米粉重金屬鎘超標60% 食安中心籲停用
[ 2017年11月17日] 鎘超標 孔雀牌東莞米粉回收 茶餐廳多採用

我相信受污染有毒嘅米粉米線只係冰山一角。

根據綠田園報導:「差不多 55 萬港人正在食用中國米。而且，香港人還會進食不少米製品，如米粉、米線、腸粉、湯圓、稯、年糕、蘿蔔糕、……，以及粘米粉、糯米粉，原材料的產地就是中國。」

不少香港打工仔，貪平每日進食專賣米粉米線餐廳，

間接進食中國受污染毒米的人數，遠超過以上數目。

米粉米線之所以便宜，正因為原材料是中國受污染毒米。

平時食米會小心選擇揀泰國米嘅你，

有得揀，點解仲要每日食米粉米線呢？

米線呢樣嘢不嬲比狗食

X仔 生加

港女至愛癱仔

下，東莞米粉出事，咁仲有邊隻好食

慳返啖氣啦
華人食少陣會冚家產溶血痾爛屎遭天譴架
應該鼓勵食多d

JR入黎講句野啦

做飽死嘅鬼好過做餓死嘅鬼

新年咩都唔食得

轉食意粉啦巴打

我都覺，得返屋企用泰國米整呢條路

天鵝牌，泰國製

算吧啦. 未聽過賭馬輸既人係怪馬會囉. 笑.

泰國米靚，米粉是但一隻牌子已經夠高質

超力
好食

本身食開泰國米粉
有次超市做優惠 送東莞米粉
一放落水煮 會溶嘅
而且有種金屬味
貪小便宜換來短命幾年

好彩平時都唔多食呢啲
譚仔更加未食過

屌成日食米線

好彩平時算少食米粉，宜家知道更加要斷絕唔食

米線都有靈性架，我都開始戒緊

要不是党特别开恩关照你们 你们连毒米粉同屎水都冇呀
好似係

對呀 我零願吃屎水

又唔係咁講呀

從來唔食米線
乜野雞煲都係 支那野食